Написать консольную программу "планирощик задач на неделю".

Технические требования:


Создать двумерный массив строк размерностью 7х2
String[][] scedule = new String[7][2]


Заполните матрицу значениями день недели: главное задание на данный день:
scedule[0][0] = "Sunday";
scedule[0][1] = "do home work";
scedule[1][0] = "Monday";
scedule[1][1] = "go to courses; watch a film";


Используя цикл и оператор switch, запросите у пользователя ввести день недели в консоль и, в зависимости от ввода:

программа: Please, input the day of the week: 
пользователь вводит корректный день недели (f.e. Monday)
программа выводит на экран Your tasks for Monday: go to courses; watch a film.; программа идет на следующую итерацию;
программа: Please, input the day of the week: 
пользователь вводит некорректный день недели (f.e. %$=+!11=4)
программа выводит на экран Sorry, I don't understand you, please try again.; программа идет на следующую итерацию до успешного ввода;
программа: Please, input the day of the week: 
пользователь выводит команду выхода exit
программа выходит из цикла и корректно завершает работу.



Задание должно быть выполнено ипспользуя массивы (НЕ используйте интерфейсы List, Set, Map).
Учтите: программа должна принимать команды как в нижнем регистре (monday) так и в верхнем (MONDAY) и учитывать, что пользователь мог случайно после дня недели ввести пробел.



Необязательное задание продвинутой сложности:
Доработайте программу так, чтобы при вводе пользователем фразы change [day of the week] или reschedule [day of the week], программа предложила ввести новые задания для данного дня недели и сохранила их в соответствующей ячейке массива, удалив при этом старые задания. После чего программа идет на следующую итерацию до ввода exit.

программа: Please, input the day of the week: 

пользователь вводит change Monday

программа предлагает ввести новые задания на понедельник Please, input new tasks for Monday.

пользователь вводит новые задания в консоль
программа сохраняет новые задачи в соответствующую ячейку
программа пошла на новую итерацию и при вводе "Monday" выдает уже новые задания.


Литература:

Документация по классу String (все читать не нужно, можно посмотреть, какие есть методы, и ознакомиться с интересующими)
Основные операции со строками
Проверка, содержит ли строка подстроку